香港人 請加油

其實香港人一條心真係好重要 唔好放棄呀
可能有啲長 但係請睇晒佢